許賊係咪覺得自己好高招？

堂堂咁大個forum靠埋d嗱喳招安撫班marvel fans
肉唔肉酸d

許志安？

陰d陰d搬post過黎波台 結果沉晒無人理你